clan of clash 仲有無本土/黃絲既公會

入親d hk團一係藍到仆街一係勁多大陸狗
求黃團收留

有
進撃之巨人

16lv果個？
屌我呢家果個垃圾團 前排有個長老踢走大陸人 比成團副首圍屌踢埋佢 話唔好將政治帶入遊戲
到今日有個full12本既申請加入打左香港人加油 就比人拒絕
成班狗屎垃圾黎
你等我一陣屌柒完佢地就join你果邊

有都唔玩啦 自從比中資收購咗之後 就有政治審查
幾年前開個公會叫香港獨立 比人強制改名
其他會員啲名都比人改晒 自從呢次啲人就唔玩啦

唉 真係勁多game都比中資滲透晒

新手收唔收？

咁政記😂😂😂

政治

幾本

求收留

以前玩cr ，改咗個名做「大陸人沒腦袋」就被改名

屌騰訊有supercell 84%股權

準備9本，但所有科技防禦都好廢

Ok ah

咩名？

係咪進擊之巨人？我條件好似唔合格入唔到

你幾多柸
叫咩名

#CY2PGJ2Y

豬系蛙城
992

Ok 我降降柸

唔該哂呀

依家係1600 1600？我暫時得900 1000

12 雙王40 ok? 想搵人收留

可以
打
HK HK

邊度可以申請/留言，唔識